有冇camry車主入一入黎

話說小弟屋企架Camry 渣咗10幾年近排好食油（2.3-2.5 1公里），諗住換車，想問下新camry個油耗大唔大分別

火咀？到期換油

換哂lu,都係咁噴油咀都換埋，之前冬天唔開冷氣都1.7，宜加熱到咁冇得唔開冷氣，仲均速70都要2.3左右，市區差不多成3蚊

08 Camry 真係好燒油

我係03 xv30

新Carmy 用返同一副偈，你想有咩大改變

車書話11.5km/L JP08 mode

打個8折 8.8Km/L
計埋折扣 1.6左右啦

新camry唔係換咗咩 定行貨冇轉到 Hybrid 做唔做到1蚊或以下

啱啱行過home square
咪又臭係 2AR-FE

新車未有hybrid 版

Sorry唔太識車，咁如果買16年既hybrid camry 會唔會可以1蚊1公里

仲未轉 Direct Shift

買部a5 仲好喇

你行市區多? 一般載幾多人, 屋企人都係揸陳年Camry都係個幾一公里

平時2個人左右，我係一半市區一半公路，一缸油行唔夠400就著燈

以前揸08 Camry 正常都係個幾一公里

新嘅唔係hybrid 版都應該差唔多

想收部11年打後既CAMRY都唔容易
無乜人放
係咪證明大家揸落都幾滿意

咩budget 先

15萬內啦 睇餸食飯
我老婆又要白色

真係冇投訴, 由坐老豆車到考到牌佢俾左我揸, 好靜好舒服

28car 大把啦

慳油緊係Prius

Prius好似細架好多 尾箱經常要放釣魚野

markx